想招收結他學生

因為武漢肺炎疫情關係 第一次係連登開Post收學生 請各位多多包涵。

本人彈左二十年結他，全職教左十年結他，以前玩金屬樂隊出過碟，走過巡迴演出，考左電結他，木結他，古典結他三個八級，後期鑽研爵士結他，喺實際演出同教學有一定經驗。

若果大家想學結他，或者新手有什麼學習樂理或者彈奏技巧上遇到既難題，歡迎大家發問或者私下tg我 也可以，希望可以幫到想彈好結他既各位巴打

邊區上堂？

我自己個studio 係牛頭角，不過也可以選擇係旺角上堂

有興趣 不過唔知邊度搵老師學😹
平時上堂係一對幾？

多唔多女學生

基本上堂係一對一，不過另外也有小組上堂，仲有上堂係吾駛帶結他，我studio係有提供

咁平時係收開幾多錢一個鐘？

其實我依家男女學生既比例真係差唔多一半左右，不過女學生正唔正就真係各有口味啦

巴打如果牛頭角學既話 星期日有無堂

若果初學價錢都唔會好貴，因為學木結他，古典結他，電結他，ukulele價錢也各有不同，另外也有小組形式上堂，可以tg我再覆你

有呀，我星期日都會係牛頭角上堂

但有冇班一齊上？一齊上好似開心啲

有興趣

暫時就無攪班制，最多都係小組形式上堂，你哋可以搵埋幾個朋友仔一齊上堂，都幾開心㗎，同埋學費會平啲

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

同埋小組形式可以夾歌，我會教埋你哋點樣用幾支結他去夾一首歌

幾錢到？ 有興趣

黃 我基本上所有學生都係黃 ，除咗有啲係小朋友

麻煩tg我再詳細傾，因為有分初學同進階價錢

好想瘋狂學結他

彈結他係幾好玩㗎，係屋企真係會無咁無聊

單人學古典吉他會唔會好似Steven Law收咁貴?

而家疫症係屋企想學下結他cow女

因為我彈結他既背景係由電結他，fingerstyle，古典結他，再到爵士結他，老實講我覺得我係專攻古典結他方面既造詣無Steven law咁深入，所以會比佢平，但係ABRSM一至八級一定可以教到你

好多人都會問我究竟彈結他溝唔溝到女

之前隊band叫咩名

係香港某一隊金屬樂隊，你tg我，我send mv比你聽呀

想問下，收費如何 ？
我本身有底 考咗rockschool 5級

若果考左Rockschool grade 5就會收中級價錢，不過都唔會貴，考左五級之後，我會同你練improvisation,包括harmonic minor scale,blues scale,同埋另外會怎樣運用modes同埋arpeggios ，詳情可以tg傾

有d興趣，主要想考級

絕對可以，依家除咗古典結他同電結他有得考級，連木結他同ukulele 都有得考級

有冇女同學一齊上堂
不過我會學advance d 既野

幾錢？白紙一張 木結

冇女同學彈好啲結他先啦

完全白紙一張唔識音樂樂理也可以學，我上堂會教埋，有興趣你tg我呀

Same想同毒撚一齊學

嘩 我都想考埋古典八級

巴打當年你邊度學古典

學完就可以成為一個識結他既毒燃

我都有聽過

當年我有朋友係古典結他老師，佢教完我就自己死練翻嚟，古典係要練彈出嚟有層次，彈不同時期就要有果個時期既風格

有冇研究tommy Emmanuel

Tommy Emmanuel 我淨係彈過tears for Jerusalem，fingerstyle我彈Andy McKee 比較多

佢枝結他係relic 定真係舊

8級考試歌

係呀，我覺得係果六首歌入面呢首係比較容易，不過依家出左新Syllabus，有幾首新歌仲容易左

係後尾堆harmonic 煩啲啫
我果時彈Jerry Reed, Tommy Emmanuel, Nuno 呢三首, 巴打你呢?

無 但有屌過男學生

我係彈Jerry Reed,Tommy Emmanuel 同一首歌叫first rule of thumb

我覺得最難係Jerry Reed,練死我

想知ukulele8級可以考d咩

本書剛剛出咗，我有去通利琴行睇過，ukulele 有一首歌係彈Metallica

佢有下指法係唔順手的

不用落distortion,但用ukulele 彈metallica真係過癮

所以份譜有啲位我都改咗位置彈

完全唔識白紙一張都可以學到，價錢我tg覆你呀

係連登仔眼中香港教結他既都係教錯人誤人子弟架喎

終鐘唔鐘意Brian may自彈自唱 love of my life

我都識好多老師都好厲利，只係係黃既音樂人我都會尊重

政治中立既教唔教
藍既又教唔教

會呀 連續十堂彈願榮光歸香港

呢首歌既live 全場大合唱真係好感動

有冇片睇下

good

因為我以前主力係做演出，好少拍cover片，你可以tg我 send比你睇啊

通常聽開啲咩歌？

擅長彈啲咩

想彈到呢首要幾耐
白紙計

有冇人有興趣買結他？
我有個結他冇用過買返黎2500
依家想放返出去

啊sir靚唔靚仔

我最初係接觸90年代既visual rock樂園Luna sea 同x japan,到左2000年開始彈結他就玩nu metal,korn,limp bizkit,之後2010開始進修古典結他同爵士結他，依家死老餅一名

單線solo

初學正常一年可以彈到呢首歌，若果特別勤力既同學仔可能9個月都得

巴打tg 係？

可能你講埋結他牌子，型號，用咗幾耐，有冇花痕，最好post 埋相，咁其他巴打會了解多啲

你tg我就會睇到我既死band仔懶有型相

Seesaw?

其實若果新手練fingerstyle,係真係會比較辛苦,同埋時間會比較漫長，不如由基礎入手，當你打好咗基本功，之後你再彈呢幾首歌，就會容易好多，同埋唔會覺得辛苦

學唔學到到jb咁彈先

吾好意思 Jb係邊位？

你係邊位呢？tg我開估

諗緊跟唔跟Kit Tang

阿世

超級勁既電結他老師，跟得過

你係邊位呢？tg我

從實招來，到底你靠彈結他呃咗幾多女？

我無呀，以前出show台下全部都係metal 佬hardcore友係到mosh pit，band友全部都係麻甩佬

有冇新手想買木結他？
我有買返黎1600蚊冇用過既結他
型號係 LQ FX-40N連結他袋 結他夾，結他線
依家1300蚊賣出去

有意請回覆呢個留言

有冇新手想買木結他？
我有買返黎1600蚊冇用過既結他
牌子係 linqin guitar workshop manufacuring co. ltd
型號係 LQ FX-40N連結他袋 結他夾，結他線
依家1200蚊賣出去
應該係岩新手用

有意請回覆呢個留言

我係小薯 但我好多metal結他佬都係你啲徒弟

幾錢 ? 無tg

之前跟過人學Jazz
但都想考返個8級可以名正言順教結他
巴打收費點有冇cover 睇下？
想搵Tjoe學jazz 但驚好貴 失業左4個月

定係搵人帶操考返個8級好？

自問教初學自彈自唱幾有心得
一日4粒鐘 由0開始到初步自彈自唱到

巴打點睇Tommy Chan

咁樣r 生意都得？

學pop得唔得純粹想學完可以chill彈同唱下個咁。唔想考級

你好呀 小薯兄

依家好多樂器老師同樂手都面臨失業，我都有老友勸我轉做保險，但我都係希望以教結他為職業，希望可以生存到

Tommy chan真係大師級sessions 樂手

其實我覺得彈jazz係難過考結他八級，而且八級結他入面有好多不同風格既歌曲，其實係學到野，若果將來想教結他可能就要識多啲不同風格，加油

其實我好多學生都係為興趣，絕對可以呀，我有啲學生唱歌仲要勁好聽，好有天賦

包括呀，會同你分析感情疑難

彈左二十年
幾歲彈

十六歲開始彈，但係真係有心唔怕遲

係咪去牛頭角就唔洗帶樂器，去旺角要

兩邊都有結他提供上堂

我意思我無tg

想問下如果玩重金屬係咪要禁得好快？新手會唔會好難上手？

咁不如你開一個呀，方便溝通

其實Metal都有分好多類型，例如power metal,speed metal,death metal,black metal 這類風格都係偏向速度同技術，所以新手真係會比較難上手，或者可以先玩一些比較容易既風格先，例如punk rock ,grunge,等技術提升，跟住先再接觸heavy metal,咁樣會比較循序漸進

咁要戶外上堂，室內驚飛爛野

教唔教自彈自唱？想溝女
利申: 有女

有冇靚女Miss

若果初學木結他白紙一張通常都係教左掃chord自彈自唱先，因為係比較容易上手

識彈chord之後點

話時話真係好少教結他既係Miss,我淨係識一個古典結他老師係Miss

之前喺出面學過少少
但發覺無地方練就放棄左
有無咩方法解決

跟住要學習不同既掃法同勾弦，豐富自己既伴奏風格，樂理方面可以去了解點樣計算和弦既組成，同埋學習怎樣運用scales

無地方練係咪因為嘈到屋企人啊？

係

Yamaha 有一支silent guitar SLG200,可以插headphone,但係貴又不太好聲，好浪費金錢。
我有啲學生都有少少咁既情況，佢哋上完堂會留低練一陣先走

最簡單都係同屋企人溝通吓，講真木結他真係吾算嘈，其他樂器管弦樂同敲擊果啲仲大聲

公屋細但多人

我以前成日夜晚都彈，我既屋企人已經比我訓練到耳仔自動消音，第二日仲問翻我你有彈到咩

g持

How much?

麻煩tg我可詳細傾
Thx

G持

如果連五線譜都唔知係乜，可以學到彈到下面首曲，要幾耐？
建議買咩結他入門學好？

除左Metal仲會唔會教其他style?

How much

呢首係wonderful tonight既fingerstyle,其實係可以睇六線譜，若果由初學彈到呢首歌，基本上都要一年左右，不過若果可以學埋睇五線譜會更加好

會呀，你目標想彈什麼呢？

鐘意你隻貓多啲
可唔可以撚貓